0 3 3 4 6 2 6 64 0 3 3 4 6 2 6 64 0 3 3 4 2

It starts with...